是靚午 霹靂霹靂烤雞上腿 配 霹靂霹靂醬汁 拼 洋蔥煙肉炒著仔

好味

想食

唔錯

霹靂霹靂師

想食師

冇菜師

點霹靂法

很刺激的味道

有少少炒雜菜係底

咩係霹靂霹靂

追擊印家軍

印家軍算唔算係一個邪教?

是野食正皮

Peri Peri Chicken 都可以譯做霹靂，台主創意師

翻譯師

屌
個名

鳩譯師

個餐好味

我是教宗印仔二世

Bbq老闆幾有創意

霹靂

做乜讚自己

是
個味道好有野性

邪教師

中非老師

美國國旗師

俾多碟意粉來 唔該

隔住個mon都覺得香

食完係咪會有類似效果？

全力追擊

我是正教
不提倡金錢捐獻
不提倡血腥祭祀

是
有種野性既味道

精神控制，強迫其他會員睇定延

原來係Peri peri chicken

定延是教主夫人
你們要崇拜她
不可抵毁她
不可意淫她

今日覆得咁快，PR fee肯定加咗碼

是
我都係第一次食

仲話唔係邪教

迫人睇男人

霹你老母

定延是美女

PR烤雞

好似定延既閪咁

米癲拉

男人黎

Pr攻師

霹靂師

自動波講埋邊間啦 放飯未諗食乜呀

觀塘

食撚完會屙到霹靂啪喇

咪鳩反定啦 非TB定靚女嚟

就係知觀塘先問你...個個post都引人問

去幫襯老闆中左伏

霹靂霹靂醬汁即係點

著仔師

唔好食咩

中伏是常識吧
唔伏你先驚

印仔不如自己帶個飯盒去裝飯啦
咁樣日日都製造膠兜

茄醬咁
但係又好多層次

洗碗不了

炒薯仔好食
豬仔骨個醬唔係幾啱我

有冇可樂味

仲未食飯
舊雞好似好好食

印仔知唔知而家百里香同bbq有咩關係

有 又酸又甜咁

同我同定延既關係一樣
都係咁曖昧

下次試吓先

應該係拼霹靂霹靂洋蔥煙肉炒薯仔

咩呀 咩呀 你亂up 24

霹靂鉸剪腳失常漢箝路人師

每次落order都係一種考驗

你阿媽洗囉

既然你唔講係邊 唯有食川味坊